樓上漏水問題 搞掂左慘漏係咪就完？

可以叫佢整，因為佢漏水問題導致你屋企石屎剝落，佢有責任要負責。你大可以自己做咗先，可經律師問佢拎返，慢慢玩死佢

報管理處，食環署（應該一漏就報唔好整番好先報）

大廈有買保險可以claim保險，墊底叫樓上賠

唔肯賠就上小額搞

我報左管理處但冇報食環
依家佢唔認數 係我笨柒

佢前幾日揾左個師傅黎望 之後話應該係老化問題唔關佢事
咁我依家直接through管理處揾佢同佢講返我會揾律師出律師信？

老化還老化
漏水還漏水

佢唔肯做就揾律師

律師幾時都可以搵，但你要有料鋤樓上同埋請律師唔平

搵公證行就係為左有個第三方比證明

至於老化問題，搵啲無滲水既位置比較下就知關滲水定老化事

可以格硬黎少少，照報食環浸水辦叫佢地黎睇，
證明左你屋企石屎剝落係上層漏水造成。
之後再迫佢做復原，如果佢唔肯，都係自己貼錢再上小額錢債問佢拎返。

但問題係依家冇再漏
樓上搞好左佢自己果part
本身預好黎好去 如果幫我搞返個天花我唔再追究
點知佢話唔撚負責
依家如果真係要去揾律師既 我諗我唔會再佢就咁整返個天花就咁算

你唔洗理佢有冇整過，有冇整好。
總之你個天花有問題就可以揾浸水辦。

佢地個邊專睇天花浸水 一定幫到你。
你死咬佢哋未做好都可以。
無賴d可以話，我屋企原本個天花都唔係咁，做咩你裝修完就變成咁。

佢反口時，你都可以扮傻。

樓宇問題一律建議震樓神器

條友準備租比人呀

so?再講多次
樓宇問題一律建議震樓神器

好！
一陣我覆打返比管理處果到叫佢同樓上講返 如果唔負責任就會揾律師信 但到時就唔係淨係追討復原咁簡單
另外再揾水浸辦

依家冇人係樓上住
今次漏水都係因為樓上揾埋d閪裝修佬所以先搞到漏水

震到租客睇樓果時拍拍聲

依家呢個時勢先黎放租
佢呢舖發過豬頭

仲有你唔好潛意識覺得佢做好。
你唔知佢有冇做過野，但你屋企天花個部分未完成。

總之你嘅要求係還原返個天花。
浸水辦唔好理，第一時間揾左先，開左個file先

律師先係最後手段

本身有唔止一間屋 而之前都有呢個問題 不過果時樓上業主有整返
依家呢到樓上想射波 嬲撚到
佢自己冇錢揾人裝修就咪撚裝啦！

我覺得大家態度正常，一人一半我都ok, 但如果對方懶貓我就會企硬

利申： 自己個度本身都殘裝，所以一人一半諗住乘機執好返

呢D滲水問題，是旦一方唔合作，都係一直得個拖字

下家慘啲囉，所以再般都求解決左件事就算，如果影響唔大

岩岩打左去管理公司到同樓上講會揾公證行